\begin{aufgabe}{Ein Meta-Regenbogen}
\begin{enumerate}
\item Erstelle eine Figur, die aus sechs Kreisen in den Farben des Regenbogens
besteht: \schemeinline{"red" "orange" "yellow" "green" "blue" "purple"}
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{rainbow}, die eine Figur als Argument
nimmt und einen Regenbogen bestehend aus sechs Kopien dieser Figur zurückgibt.
Die Figur aus Teilaufgabe~a) sollte man also als \schemeinline{(rainbox (disk
10))} erhalten.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
